好肚餓 好想食女🤤

真餓

白切雞？

口水雞？

乞衣雞？

我相信唔係個個都係咁

污糟雞？

啱啱食左包😋